聽誠哥講,外面世界好亂,香港經濟要小心

下跌時會估唔到好快....

鉅哥無講D咩WO

鉅哥,一定冇佢老豆關係甘多,,,,